曼聯真係笑撚死人

輸4粒

4:0

我地仲有25mins

可以輸多2粒

班獌狗仲話比鏝城贏波都唔比猁奪冠，屌你老母，你班垃圾贏閪到鏝城咩，差幾班波呀，柒頭

無人話過
唔好on9

早幾日仲話鍊住人春袋
憑咩呀

你唔好咁啦...

笑死

65分鐘已經輸夠4球

75mins. Shot on target 0
SO狗 進攻足球

呢隊垃圾點都唔夠曼城打
點唔好咁
講得出放水個啲
認真有幾多個真係曼聯fans
你唔信都無計

Ok 假獌唔計

班痢終於要求我曼了

好撚on9

屌你老母話出u21讓賽係你自己狗post度比人cap架
又想割幕？輸撚到傻左呀巴打？

曼迷話9up唔計咯

本身幾撚多人屌柒條友話讓賽呀
讓撚到咩 咁廢
你都識講係狗竇有人9up 比人cap出黎
唔通真係出U21咩
咪撚玩啦
講事實又話割

起左底先講啦
曼狗竇無撚見過

由費蛇走講重建 到今日都重建緊

真
重建咁多年都係咁垃圾